仆街 咪721住啦 今晚要人呀

今晚金鐘要人呀！
你班友 陳伯絕食咗12日啦 話今晚行去禮賓府 一個熱門po都冇？唔係等佢自己行呀嘛你班仆街

今日去拆老母屋呀

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

推
已起行

推

我無野講

我無講野

推呀

現場得兩百人，俾狗逗會全滅呀

200

Push

去到就，後join 都得

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤